(春)人天生都不可以愛死身邊的一個

但係我真心愛死嗰一個
求屌醒

叫你屌醒我丫，屌你老母

咁你想做0 定1

是鳩但啦

黎丫

仔都唔撚屌我

你愛死人 人地都愛死你 呢d叫浪漫
你愛死人 人地都唔撚show你 呢d叫迷戀
迷戀啫係on9 on9啫係毒撚

係囉，我都知冇結果，硬係要做毒撚